cctai 準備好全部去考黑警未？

超過50%真黃警察，玩賤警隊👍

Agree 入去玩殘佢 我俾錢自己人好過貼班強姦犯

50個人可以改變到啲咩

好過冇，唔係仲有咩可以做😡

一個都考唔到
改變到cctai以為自己好撚勁嘅諗法